[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (397）開post之鬼

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

1.國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

今後活動預告

1. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

唔開post

好靚

大妹話幫我開 吹咩

陸沉

Lm

明明係島主今日見唔到人癲左

NPLM

見唔見到個天災跑嚟跑去

個島唔洗整了，咁多花

CLS

見唔見到個島主都跑黎跑去

你去左邊到

一直都在

早抖留名

又唔入黎 自私玩

明明你地自私玩

早抖

一早叫左你入

雜雜早抖

有咩

誠收楓葉石水盆
用咩換都得

游b

留名覺得要潛一陣水

留

點解呀

儲左800張機票
有冇機刷到Raymond

訓緊覺留名

好似係每次個機率都係重新？

（1-(804/805)^800)=0.63
即係話800張入面最少中1次pk tang
大約只有63%

刷到115張
好辛苦

仲要夠時間刷咁多先有63%

800張 你諗住刷到幾時

你要加油

依邊12:32 PM
仲有十幾個鐘

仲有冇人需要摸妹?

入場 望背影 唔啱 走
連埋過場時間 應該1分鐘一次
諗起都辛苦
巴打祝你搵到心愛既raymond

好彩WFH
為左刷島民
返工野已經係hea住做

諗起貓b

加油
我今日都刷到心愛嗰隻 過啲運比你

訓唔著lm

又諗起我怕羞～

南半球？

好耐冇見有人用幾百張機票刷動物啦

最後尋日沖完涼都冇開機整蟲模型屌

慘

返工真係好難打機
我返工戒哂追動畫打機睇劇
人生只剩下返工

致所有覺得打機不談政治的陌生人

中國STEAM：你不能在晚上10點與早上8點間玩遊戲，請休息

估到 你日日做到咁夜
我一定接受唔到

其實唔係好夜收工
但返到屋企好夜

搭車？

係呀

咁呀
總之好遠

我都開始接受唔到
當初返以為自己得
但發現好撚攰

番到去都閂哂鋪
我長期較早5粒鐘.. 唔係完全玩唔到

咁點解你仲愈黎愈夜瞓

3期（206）
瞓得

4期都有機會高過呢個價

有畫賣

幾點黎？

再見肥肝

你得閒開就到

肥肝咁愛你 你唔要人地

佢好似唔多愛我 佢以前成日叫莎莎去佢度

溝唔到莎莎 要走了

我想講呀富好得意
得意過呀三
我諗呀三好快會離開我個島

早場有畫，買d黎買
我飛機一陣停飛

下 你當呀三係咩 我想要呀笨

我好似搵到呀富之前都有見到呀笨...

我男朋友次次見到呀三都話佢樣衰我唔忍心佢受苦呀
同埋呀富間屋又靚 個樣同性格又可愛
呀三已經唔係最可愛果個

點阿 夜訓都唔得

今晚冇3點都唔好瞓

湯姆要走啦 有冇人諗住接佢走
中午開島俾你哋爭

反而係我屋企人見到阿三 死叫我刷佢返嚟 你變左心 你真係變晒

尋日黎我度啲人個個都讚呀富

呂遊出現了
開多幾個居民招呼佢先

有位放?

懷疑佢同狐利係好朋友

起左D椰樹
夠放幾間

畫仲有冇剩啊

晨早流流binc

你如果送你隻雪莉走 應該都會比人鞭

熄左機..

依加開比你同人魚入..

仲有冇呀？

有阿. 岩岩都無人黎

早晨bb

有冇人想要運動型既儒林呀？

唔要

早啊肥絲

bb 同佢阿媽依然熟睡中

佢地個作息錯左

睇下有冇人欠運動型，佢間屋好靚，可惜我係初始居民

我個夜瞓的b冇12點唔會醒住

好像有人悄悄地把雪莉放生了

咁早就要夜瞓

搬家泡解包
(V*5+C)% V=村民數 C=離上次泡泡消失既日子(挽留/放走)
觸發條件 C>5 上隻動物搬走留空地>15日

如果有泡 每隻村民搬走機率=floor((300 - a) / 10) - r
a=佢同島上玩家平均好感
r=大於200好感既玩家數目
唔fd係易少少走
以下唔會出泡
- house is being moved
- birthday was in the last 7 days
- they were picked last time and told to stay
- moved in most recently*(呢個可能有bug)

唔同搬家泡講野 第2日繼續用(V*5+C)% 隨機生成
簡單d講 上次挽留後5日開始55%出泡 搬屋後15日65%出泡 之後每日+1%

我接

佢唔願瞓
10點逼到1點幾先肯瞓

人魚入黎未 得番一幅

我記得好似呢到有人試過完生日第2日就想走

我隻小潤搬入第2日就話走

多謝你

生日 同 最近搬入 佢都有提係有問題

唔準嘅
我隻娣雅5月4日生日會過咗12點5月5號凌晨一出街就話要走

大左一歲想轉變下

收完生日禮物就話要走 當我condom

我記得呢單 笑死

個logic其實可能係生日前7日唔走先岩
因為notice board出左生日通告

我隻咪又係又要我去刷隻姐姐

好似好多時都係咁
Datamine完發現有啲野係set左但冇apply到
之前寄信唔識加好感好似又係咁
話睇入面其實好似原本係有加好感但冇apply到

唔俾走

蟹原本都有nice既設定
但冇apply到

明明apply左

尋晚返工岀左去兩轉，夜晚食定飯10點就訓左

今日睫B執行李，有冇人接

蟹bug左

（偽）睫fans又要出黎話冇地

真係冇地

想接但係無地

我星期一二已經見左蟲佬同綿兒
唔會有船唔會有呂遊

真係想接

頂..我買左自己島隻船
想要兵馬桶

曾經有3隻睫B搬走..我都係無地接
修百世方可同舟渡，修千世方能共枕眠。前生五百次的凝眸，換今生一次的擦肩。
我同睫B無緣

頂..我買左陳巴島隻船
想要兵馬桶

unfd

嘻嘻

下次要最後先買..睇下其他人有無正貨

我都想unfd自己

btw係俑唔係桶

最終只係夠位開多3個居民
聽日收完禮物刪左佢

我就係想搵下有無懶人COPY 我

錯字啦 係俑唔係桶!

唔知做緊乜野
留名

屌..係WO
唔記得叫我留椰樹比我

隊長：我想買你商店賣緊個更衣室呀

早晨

唔係啊
我會搵位鳩種
聽日歸位
如果之後真係有獨立cafe
應該都係放沙灘

衝去買兵馬俑

你塊面好大

我發現仲有畫..姐係你無買到啦

呢度個個人塊面都好大

早知遲多一個鐘先出post

嗰2幅我真假都有啦

老闆

岩岩係陳巴度包色買哂衫
一落機比動物換走左件
又要買過

要學識say no

今晚開比人買先 得番最樣衰個幅

人魚～

我有PART就係想整到咁

刷左10個鐘, 344隻

撞唔到Raymond但撞到marshal, 唔想再刷, 老婆又最中意marshal就要左
期間撞到Audie, Whitney, Wolfgang, Fauna, Shep, Lucky依d都忍住痛唔要佢地玩完依次咁刷法, 以後都係等weekend先再咁玩

334隻..CLS
Raymond起連登唔受歡迎
會有巴絲棄養嫁啦

344

胡拉拉

唔怪得唔見左你
好彩你買完我先熄機.

出現了

蟲佬同鞋佬係咪同cat?
唔見左張圖, 如果係我都冇船
果句咩話今個星期冇既下星期會優先有既都完全信唔過既

90%都可以唔中3期啦

Ooh La La

你岩

thx
咦咁仲有兩日

你哩個講法唔係淨係適用於露營動物咩

要再買

800張票真心癲
淨係ATM換票都手軟 要唔要一個鐘

當15秒1張
800張=3粒鐘

其實800張講緊160萬哩數
我而家都係換得90張

我聽到joycon A鍵既哀號

我們動森玩家很悠閒的.jpg

落雪啦

一陣開比你

你唔係係大頭菜post話自己TT
跟住睇唔起啲冇TT嘅人架咩
我記錯

無記錯

花生

你張圖好似無雪

衫領果粒?

見到了

咪交易區
有個post佢同一班TT撚圍爐話咩 tt高價冇問題 點解要比人屌
鬼唔望你班唔tt嘅一世冇高價定唔知咩
類似咁嘅語氣嘅野
冇cap圖呀但我block左佢

起底組

我記得有祝我地入唔到大頭菜場同埋壞save

淨係呢啲我唔會block我記得佢講過啲仆街野

ok
溝通唔到,我出返去了

係啦係啦 係呢啲
所以我block左條友

我都係咁諗

得閒先啦你 唔得我訂

唔送
我仲未壞save呀 拜拜

我幾乎無入過去交易區
你地會入埋去睇?

果日芝牛發現左之後我入去花生左兩秒出返黎

我無入過 但有人報串佢地隔離咒我地

人地話依家唔洗TT 就洗底唔係TT撚
可以入返黎正常討論

我冇咩朋友 所以間唔中都要入去睇下有冇高價放

淨係用過一次 宜家暫時夠錢用 唔買大頭菜一個月都ok

我諗住搬哂屋400萬養老

去台仔網都會有d良心場既
又排得快過TE

呢度先係良心場

宜家有差唔多二千萬 但係個島冇咩點改

我諗都夠

我會去埋巴哈

有個台灣網都多人開但係極速滿

我去過隔離post個交易所唯一一次用既係有個巴打開5xx無償比我走左5轉

多謝你尋日張DIY卡

有2千萬好撚威

我都有DIY

真起底組

偷完支水 轉頭另一個人俾返錢都扮無事啦
同一種邏輯

唔駛客氣

喂魂斗羅 返黎解釋未

收皮啦你

半個島都係呢個口頭禪

阿一bb

慎入 咁先岩

動物無叫你再改
定老婆唔俾

其實我都覺得幾好, 一直冇再改

齊齊fat fat

依家戶口有二千萬

早王妃

因為TE搵人代工好貴

乜我唔nice咩

問米六同TG group最公道
聽講你排我後面

人地依家唔洗TT啦

早啊

後面係咩意思

金剛棒加殘體注意
想學

外國有人hack game幫人刷傑克 (免費) 話要改變下個資本制度

痴線咁都諗到

我都覺
擬人左之後變左廢萌畫風

換diy

即係我top1 nice
You 2nd

你仲未計TT可以狂拎哩數

其實本身隻game都鼓勵你以物易物
但唔係一班鬥TT嘅人係度trade

tt拎個雞碎咁少
應該之前copy bug影響大d 一車車咁印出黎

冇留意機票果啲有冇得copy
之前1x1 2x1果個bug係要裝飾出黎嘅傢俬先可以

想像到遲d 特別既diy卡 都炒價

好似用寄信 咩都copy到

係喎唔記得左有寄信bug

正wor
整個動森版y拍

150張？！

500蘿蔔場都收緊十張入場費
150張機票有幾難

代工都收票嘅時候
限量嘅野只會越嚟越貴

要搶

我開個2P 入去買

可，add過你，你開個朋友密碼島啦

終於刷完

尋日見fb 326都收一張一轉

本身放工訓左一粒鐘諗住真係同老婆輪更刷到5點
但都係廢事咁肝

我實輸，數位版又慢d既

btw
好似冇人有靚價?

Nookazon 果啲group
賣花賣傢私賣衫好多人要架
一張機票換一朵紫色花/後期花
變左啲人依頭賺完機票 射返幾張出黎賣菜都無所謂

懷疑自己3期 冇睇開 之前好低 而家154

想問夜晚仲有無人開狠人殺嘅場呀

好想玩呀

個人覺得摸場同代整先最好賺種花又要等而且又要朋友幫淋先多花 高價大頭菜又唔係成日有

應該係

上去代整樸素diy枱先

一開始好低上返去比較似4期
3期既pattern係慢慢跌落去再爆升

唔洗睇都知bug返黎

未試過擁有多過50金

你刷左344已經好勁

同問

點有可能有咁多金呀，窮撚得十零粒咋

都要好得閒下先會去玩

但係呢
啲動物入左迷宮入面點算

我60日依家有20粒左右

好耐冇扑石
冇金野想整

唔會入到去迷宮
入口都已經block到

搵人收錢淋花
賣花賣機票

不過機票個價值越黎越有趣
睇到啲人交易機票 <-> 鈴錢都仲係10-15萬換一樣

但去賣花/衫果啲
機票個價可以賤到1000蚊-50000蚊都有
姐係佢地賣花/衫 收一張機票/5000鈴錢咁
但都仲係有人會用機票黎換
成個錢同機票個價值又奇怪又搞笑

啲動物唔係會有時係人附近出現？

根本成件事都弱智

我戶口有2千萬

要自然行到過去先得
跳河訓床坐凳入既已經fail

人魚：？

祝你入唔到高價場
入到都save唔到

同D佳友齊齊fatfat

原來係咁

都無咁多傢私可以買到無錢

佳友呢個term真是有啲柒講唔出口

12星座好多都用金

我都好似有 每個禮拜炒2-3轉左右
慢慢儲上去

得蟹一個識接

一個月先整一樣
唔驚啦

轉雙子座之後我仲未睇過星

同日仲要出島刷咗6個鐘都刷唔到想要嘅動物見d人講到余子醬好得意啦
點知見到真身

你仲成日話我

銀行上限幾多錢

我玩咗應該有60日, 一粒都無用過睇返都係得四十幾粒
估佢地一係bug返嚟, 一係就先前開場收金用

唔唔會助長呢d物價上漲嘅風氣

星期六嗰日有星冇妹，你唔喺度

唔開針
棄驚

話說我老婆個account d衫呀住哂啲位
拎哂啲傢私落我度
千六個位 衫都無左起碼600個

出左街

我玩都好耐得15粒，用晒

垃圾！condom都做唔好

幾時會有得種金

第二部gundam遙遙無期

係咪會蟹

屌我冇用，屌kk

已經有

4千8百萬

可摸耳包養我

快啦留低遺產先好走

留個圓木椿比你

錢有用咩

有需要可代工

買機票 好似係

供養我

頭先睇唔到我依家開？

見到呂游就開多幾個人儲零件啦

拿唔準亂講架

錢乜都做唔到

好驚喎

因為咩都冇 先至可以咩都做得到
你掉哂啲錢就咩都做到了

唔想蟹
蟹好討厭

四轉喎

移民我個島 收你4m算

掉哂比我就得

得啊

媽媽話口不對心係唔岩架

點解個搬家泡泡永遠都係去我最鍾意既動物度
明明頭五隻話走我都無咩所謂但個泡就一直係最後個幾隻度轉來轉去

個島有兩個人物
同動物既友好度係咪分開計

唔准趕巧巧走

你會唔會接返巧巧

刷居民第一隻就出音音
係咪即要？

撚有位

第1隻緊係唔要

睇你口味

未來會更好

你隻一字眉

我見佢好出名
係幾得意 但隻眼好鳩

要啦

鳩乜撚
走啦 唔去你個島阿佢

奶醬：佢後腦生粒粒

等緊蜜拉張卡

就係同一時間 有現實朋友高價

你唔要巧巧

三文治會唔開心
唔可以咁

後腦生野

做乜話人鳩

你嫌棄巧巧

我嫌棄你多d

今日搬好左呀富間屋
同香草住得好近
兩個都係圖書館附近
想睇狗仔拍拖

佢開白眼

你食屎
你要蜜拉卡都唔要巧巧卡仲講

唔比你黎我島了！

乜你又有姐妹？

你都有？

我都要搵下嚕

平時黎好少見佢出黎

你想搵邊隻比佢

想睇....

有

不如幫你賣

開到8p不是夢

我今日開左4p

真架？我而家得一轉係手

你懂我

得呀 我自出自入中

正

6ω6想點

葡萄

我未落床我一陣睇埋我個價話你知

不過我冇要到

莫妮卡鍾意睇猛男

快啦 我2點幾出門

Load左陣6ω6係咩 好好笑

我頭先唔記得放低比你

唔要la，你係咪入黎買衫

鑄鐵木櫥櫃有冇人未學?

黎啦

學左
但我諗起我仲未識矮櫃
屌 啲伸手黨成日入黎乞 仲要乞到
但我啲動物仲未教我

人魚寶寶幫我走一轉ok?

屌 落雪
d貓帶晒冷帽

想睇

圖呢
想笑

原來會強制啲動物戴冷帽
設計果個人一定同我一樣好鐘意恰鳩啲有大大隻耳仔嘅動物

魚子醬cute

喂呀～～

攻略寫佢地會主動換冬季衫同戴帽

搬屋泡泡闊別一日 今日去左章丸丸到
希望快啲跳去初始二人身上

想黎玩

冬季衫
落雪果時送背心比佢地著 點睇

鈴木上哂引點搞

大妹教壞人

覺唔覺得我好無辜

今日有小丑帽賣
全島送一頂先

我又想買

記得好多人鍾意番茄醬

又幾得意

搞唔掂 唔搞 繼續講

喂呀～～～救命～～～～

@子喻
整錯野，係盆栽，唔係石水盆

oh noooooo

其實我講少左架

喂好得意喎

豔后bb同兔兔

你第一張圖果三隻我都有

你趕熊

尋晚趕左一個鐘都趕唔到
放棄左

未整完又 5星

有 但唔得閒學

想來買

今晚晏啲？岩岩miss 左

你又有船
如果HKT 6pm仲有我想要第二張

我要買第一張

我想要雕像真定假都好都好想要

我有呢個假野

做乜今日好似咁多人有船

我想囉來整花園 真既就放博物館

沒有狐狸的第24天...晴

我覺得自己是0

我都係人地度買或者動物寄俾我

Haha okay just lmk!

原來我上一次有船都22日前

定期上水

唔緊要, 我冇咩所謂架

24日前...
我依家妹成日來 狐狸同呂游就海難死左

妹最近又唔見左
不過DIY已齊所以是但

呂游成日都海難
點會咁易死

我個島龍仔同魚佬係常客
魚佬試過連續三個禮拜都來
龍仔一個月2次左右
今個禮拜都係佢地來

魚佬無啲用
唔想見到佢

綿兒啲衫都有啲幾靚

呢頂紅色帽好似都係綿兒design
都幾靚丫

件大褸我都有紅色定藍色
幾靚

佢成日送自家品牌 不過送親都係裙

想交換下diy有好多diy剩左

好似佢送過之後就會係時裝店賣
不過懶得包色

等緊魚佬 蟲佬上岸
好多標本排緊隊
成日都被二家姐搶左個位

留唔留好 個島要gym撚

都唔錯呀依隻

對眼

依家黎

gym撚黎講都幾正常啦

Roald 好好多

要出島刷，機票207760 miles 未用，本身有21張

有冇咩目標

100張幾野就玩完
如果要刷特定角色

留個名

誠徽雨傘
會盡能力回禮

1人買1幅

我有粉紅色 寄比你

小X島啊可
寄左56

死圖係佢

9 隻中間有一隻

第一眼好似肉丸

要一隻

thxx
等埋6月就可以儲齊啲傘

希望你成功 btw你金剛棒咗我唔quote 了

你比我果個我真係冇

可以

我有3,4，你島咩名寄比你

寄左1比大妹
你比蘋果

唔好意思啊 想問下有冇人想夾家庭plan

你寄4比我呀
我係小x 小x島

寄晒2把比你

你地個個都好好

我仲差檸檬嘉頓格雨傘同飄蟲就儲齊成套
多謝你地幫左我咁多
好治癒

你齊左即係之後可以問你拎

要求都唔算好高姐可

有無人部機有圓木柵欄 用機票換

以後有咩用得著我 隨便開聲

咁唔開聲得唔得

唔得

好奇一下你係咪會哂冷擺出黎當裝飾架

開始入黑
屋企部switch 開始要人

我今晚開島冇人黎我會好傷心

卡到了

玩咁耐好似未去過你島

我第一個唔去

DIY 有冇人接收:

因為我個島出名大平原所以通常唔開

你繼續係冇得選擇

推下post

若藍屍醫生掌管醫委會，支持封關罷工的醫生必被秋後算帳！

已經有frd玩緊xb1

呢隻game好冇玩？未玩過呢個系列

日式rpg最top果批
鍾意rpg必玩

咁我可以換埋佢

薩爾達都未玩完 玩玩下就俾動森霸住左

8點半? 食埋飯先

可以 我都有其他野搞緊

zelda玩左30粒鐘
xb2玩左250粒鐘

你咁樣sell
我想玩了
但我連動森都唔夠時間玩

千祈唔好玩
唔想多個潛在劇透玩家係度

有冇人有呢個嘅diy/成品
成品嘅話要幾多石？應該可以比返原料你

動森500粒鐘

咁細

開咗8包amiibo, 中咗兩張畢安卡

可以整
用60石

邊有

係咪仲係成舊水包

夜啲搵你 返緊去

我英森買，34蚊包
bns 22蚊運費

我都諗緊要唔要買一包 起碼可以用嚟趕島民走 或者讓島民比其他人用

矮過你

如果咁岩你抽中你想趕走個隻既卡呢

咁慘啊

知呀

畢安卡你要拎出去換野唔難

有冇人有妹

唔會三隻都唔鍾意掛

唔係鱷魚 食蟻獸 牛 象 猩猩 就得 講完自己個心都離一離

3張有一張係npc黎
況且3張冇1張順眼唔係咩出奇事

班動物叫我做captain

宜家先知有一張係npc 除左影相仲有咩用

要考慮下

我想要嘅俾你抽哂

買卡唔預我
我都冇乜卡

我可以幫整 一個60石喎

拎咗畢安卡換呀一

我個倉有8.5set石
完全用唔著囉好無
夜啲返到睇下你地邊個得閒 我再帶料過去整

西施狗叫我種花
但我明明好多花我唔想理佢

落幾場雨就得
我多到唔想搞

我有16set
黏土最多19
鐵最少

自推

有冇圖

閪屍狗is suck

你好似好需要我

鐵同木

塞住哂個倉弱智

驚有用

唔想要你

好呀

我本身仲多
但冇再掘石冇位擺
成個倉都係木

女人口是心非

好似係需要我

我地去完佢就會5星

非常地認同

要

成熟

我OK了, 你得話我知,
去你度先 我都要淋

好優雅

我嚟幫你

我開島你淋完返去先 我食完飯去你到

本身仲想等艷后

開左 本身諗住message你 發覺唔係最佳好友

有無人要，免費

而家黎

有無人接

抵我送奇異果套裝比你

燒左了

唔是朋友

我知你諗緊咩

晏啲搵你 如果未見人我又online既message我

我睇左啲咩

即送

仲有千千萬萬套

有妹
有興趣過嚟

搵唔島

想問下係咪要換綠色汽水機琴日唔得閒玩

係咪你睇錯

我夜啲來

絲打你依家方便嘛？

等你呀

留毛

胡拉拉變真．動物
仲點出門口

動物園?

Hi

Dave

依家多人嘛

dave

你今晚同真子佢地一齊黎

兩幅假畫有冇現frd黎買

我想買起狐利

買完以後唔會有船

地芺

好呀 等埋你食魚仔餅

你個島冇之嘛

留幅黎

我冇食我冇

想黎不過爆左人

早晨啊

搵到位放多個帳篷

宜家黎得？
我轉頭開

轉頭先 去左摸妹

有人走我話你知

你開左幾多p

感謝

方便呀

依家5p
聽日刪哂佢

呂遊可以俾幾多個人救？

我番去開島比你等等

我諗全部？

一機最多好似8個ac?

我覺得咁樣好唔make sense 囉整好左電話又再整又再整

好的

有人俏回 你睇下入唔入到

救一次40件零件

佢話自己又暈左
暈完又壞左

入緊
W字頭

條友弱撚智

有冇人可以黎淋下花

突登開嚟救佢？

我想要禮物

係

快手喎

係 個韓仔既島超正

可以開啦

Is coming

原來係你

早知琴日咁做 佢琴日嚟咗
可以鏟走個帳篷？

好

可以啊
-號刪除資料就得

加你地Fd先

@JELLY

研究下先

唔見你開

最前少左粒'無'

@Twice絲打
你斷咗？

斷左線 無save到

你要唔要番黎買多次

你宜家有幾多隻？

終於救完第5次
希望聽日有好結果

我部汽水機仲係我到

玩到咁辛苦

得番右上果幅
any frd買？

咁一定要番黎

等佢黎辛苦過救佢好多

咁好難就wor
你到時要有空屋先邀到

特登開任ac？

冇計呂遊太少出現
我都特登開左4個ac救呂遊
不過比左4舊髮型同帽我

黎緊！

本機ac就得架喇

祝我好運

而家開先, 比2分鐘我

5個頭飾仲要重複

果然439冇朋友睇得上眼

3期206 condom都做唔成

無買菜

我都冇買

開左場比巴打淋花, 一陣仲係冇人買可唔可以黎

你可以買公廁set 之前見百零蚊
入面有玩具熊

blocked

菜都冇買了

你陣間pm我俾我認下人

懶得帶菜飛
自己求其1xx賣哂算

如果唔係返緊工
可能過咗隔離post開公海了

冇買菜

好似比你del左
之前add過但唔係BF

開公海好煩 隨時炸場
又要睇實d人

我從來冇del人
頂多冇add

去台仔場開仲好, 起碼一個一個入

我地有冇common frd
想飛鴿傳曲

突發
大家準備好兵馬桶爭奪戰未

全個島都小丑帽真係好好笑

大笑左

sor誤會左咁可能果陣淨係用pw島去你度

我best fd頻畀code你

入黎果條友炸左？

真係有

講緊開我個島俾佢買畫

係 數神

So sad

每人賠返粒大星星先

Sorry

新的一天今日有Saharah

今日幫艷后同OoO改左口頭蟬喇

喂呀~~?

喂~呀~ 同 救~命~

我又加

5字頭同4字頭 兩個世界黎
6xx d人爭住俾金礦入場賣

thanks!! 而家黎
去完你島我add埋你fc

有冇人有畫買？

咁樣好咩

呢排見星星diy差唔多齊
連妹場都唔搵黎入了
出親都係棒

日日被全島攻擊

艷后（大妹聲）
OoO（大妹聲）

佢地真係好癲

我同憂巴都有雨有妹

你估傳幾耐傳哂成個島丫拿

我落雪乜L都冇得冷帽
晏d嚟

你咁仰慕我得唔得

想睇雪

齊哂diy 妹會比星

阿二上島第二日就傳染咗

有無人報名

我

睇完雪去你地到摸

好似唔係朋友
你啲朋友應該發晒達了

可以呀

所以自己島無妹就算
摸少一日

Back

welcome back

你都係去搶象啦我唔摸了唔洗開頂唔順要差不多沉睡了

佢好似唔見左 我而家開比你

我開比你？

我開左啦

兵馬桶障礙賽 10點開島

ok

好既大佬

唔該哂我拿拿林摸完走 比你去搶象

404開咗了 唔該你